(94-96)telegram gp招人^^

歡迎留低tg, thanks

麻煩講埋自己係九幾，thanks

93ok？

94

ID?

96ok？

Okay

或者你地加我都可以tg iamcarrie

93巴

94 巴

98巴可以？

94巴:

96 巴

96巴

推推先，冇水啦